請問日日食納豆(狗隻#37458)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
突發！！中大畢業禮遊行單嘢今朝有人被捕

對手足冷嘲熱諷

舊罪證

對被家人離棄的抗爭者幸災樂禍(原post已刪)
鳴謝power_off手足提供舊罪證